自學CCNA 重點?

一齊討論一齊pass
自學CCNA咗 一段時間, 已經熟咗 TCP/IP, Subnet, VLSM, subnet aggregation, TCP/IP trouble shooting. 仲有咩係重點要學? thanks!!!

ccna其實冇乜重點，乜都提下但乜都唔深入。

巴打考咗啦？有乜要注意？？

要合格好易，咪又係背Dump, 唔洗買，上大陸forum 有得down, 勁update, 名就唔開，廢事係連登俾人屌

想認真學咪去圖書館借Ccna 官方本書/問人借notes 睇，然後做lab

Ccna 唔係考基本network野？ ive 仔都pass到啦 洗乜溫

自學要去邊道報名考？？

巴打可唔可以tg 個forum名畀我??

for智識:
down個packet tracer落黎玩熟哂d protocol / router / switch
識埋ipv4點計都夠

for cert:
背dump

邊度有得dl dumps?

Send 左俾你

收到，唔該巴打 祝巴打身體健康，心想事成。

巴打, 我都想要個forum名, 請問可否send比我? 感謝, 感謝.

自學唔難
我由零到合格都係用左一個月
一年之後拎埋CCNP同CISSP

勁！
巴打可否講下怎自學？？我考到CCNP就夠了。

可否share比我? tg左你

唔考ccie?

上網搵 notes 自學
唔識就問同事
考試就背dump

我做開security
ccnp只係想話俾人知我係識 network
Ccie 對我黎講冇用
同埋要成兩皮野
拎d錢考其他cert好過

Lm

sent

巴打我都TG左你, 可以SHARE埋比我嗎? 感謝, 感謝!

建議忠菲兄不如zip咗啲files然後upload上呢個網(), 再post條download link係度畀人自由download啦!

rip, ospf, eigrp...etc...spanning tree...

osi reference model

EIGRP ACL VLAN

學network有咩好
呢到好多programmer講到好好景喎

我而家可以同你講
Network 同 Security 仲好景
有張CCNP同CISSP已經唔驚冇工開
一年多經驗跳出去就有成堆2xk工等緊你

我努力緊CCIE 好力不從心

有冇啲programmer可以出嚟講下嘢

溫緊CISSP
好痛苦

巴打可唔可以send 比我, 我以前自學過放低左冇去考, 而定想考返

讀野唔同一樣痛苦，共勉之

之前溫左半年一take pass

有冇巴打有source
可以由0開始清concept

如果真心想學，買書係最好。

我舊年pass左CISSP
操題目啦，skillset , cccure
5000題

我都想自學下，可唔可以share link?

幾年前c馬超推介過呢本。

呢本野好好睇。做野有時都會翻查返。
睇熟晒再上網揾dump. 無乜難度

ccna 改咗制，多咗啲野

下年 grad 咗考一張 ccnp

點自學
讀開software個邊
硬件野讀極都唔入腦

你想人地點答你

ccna而家唔洗做lab? 純背dump可以？

有無ching可以share？謝謝

巴打可唔可以send條link 俾我

唔該巴打